狗仔古怪行為

我屋企隻狗仔好奇怪
每次我出門口佢就扭計要跟住出街
但一帶埋佢出門佢就9秒9衝番門口（我住村屋）
有無巴打都係咁

可愛行為黎 btw圖

屌睇錯衝岀門口。。咁又真係幾奇怪

留名

人地D迷你都柏文就隻隻都外向
我屋企隻小魔怪就係毒撚
連蚊都驚啊陰公

好似好細隻

陰公

係好細
比一般迷你都柏文再細隻少少

你係咪姓鄭

唔係

認錯人

可能就係見自己太細粒

我隻衰仔我一換衫出街佢就知咁

咬住褲腳唔比我走